# PortalProveedores

Instrucciones de instalación.

1. Clonar el repositorio
2. Instalar las dependencias por línea de comandos (`npm install`)
3. Para ejecutar la aplicación en entorno de desarrollo, ejecutar `npm run dev`